誰說賣不出去！世嘉GAME GEAR MICRO黑色普通版和限定版各大網站已經銷售一空！

誰說賣不出去！世嘉GAME GEAR MICRO黑色普通版和限定版各大網站已經銷售一空！ 亞馬遜單品原價5478日元，硬是被黃牛炒到了1萬多日元。 樂天直接沒貨，世嘉商店限定版都沒貨了。

等fans買黎儲?

但真係太細部

錯，買嚟炒，我都好後悔無買，個dx特別版一定可以炒到好高價錢

炒得幾多

3倍

咁都炒

祝好運啦
有幾多人過千買依個鎖匙扣